【突發】 – 7-Eleven下午7時關閉店舖

考慮各區交通情況，為確保顧客和店舖團隊的安全，我們決定於下午7時關閉 7-Eleven 店舖。如為顧客造成任何不便，敬請見諒。

Due to transportation disruption this evening we have decided to close 7-Eleven stores at 7 pm today. This is to allow our team members and customers sufficient time to travel home safely. We apologise for any inconvenience this may cause and thank our customers for their understanding.

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持